從月球觀看難辦地球

相愛跟錯愛
三世書不會記載 情繫我這半生的最愛

我曾經最愛過你 點解無愛到最後 唔想再愛其他人 唔想再害人 希望可以孤獨終老希望我30歲就可以死

辦？

曾經覺得要為左你做一個好人 無論你睇唔睇到 因為驚第時人地同你講我差

(估gor jai) ------
辦辦辦 辦~辦~辦~

曾經驚你嫌我cheap 唔敢秒回 宜家其他人我都無所謂了 話知佢地覺得我得閒定下賤

速成打錯左

打咩game都淨係玩到一個月 唯讀暗戀你可以暗戀一年 冇諗過自己咁有耐性 無論有邊個嘗試同我發展 如果你突然搵我 我已經唔記得左佢地

估計呢首歌係喺感情台出現得最多既歌

估唔到

tips有大腸

暗戀你初頭 我好自卑 覺得你太好 我諗愛一個人嘅感覺就係係佢面前好自卑

呢首歌 我po過10次story

同左你一齊之後 覺得好似得到左世上最珍貴嘅野咁 但又驚你唔夠鍾意我

但點解我曾經咁愛你最後會唔鍾意你唔再在乎你 我原諒唔到自己唔再愛你 我原諒唔到自己咁薄情 希望你搵一個更愛你同你更愛嘅女仔 而我應該要永不超生

再見仍舊未能跟你再戀愛